見到人地被非禮可以點?

今日放工搭地鐵長沙灣定深水埗上咗一班人
突然比個男人撞一撞
果度力似想推開我咁
我以為想我企入啲
之後佢就企我隔離
佢前面有個女人玩緊電話
條仆街企到貼一貼痴埋個女人度
原來搵岩目標就撞開人痴埋目標
佢全程對眼都向下 我真係唔信candy crush有咩值得咁耐 仲要扮望返上黎又過
佢咩住個四方黑色尼龍斜咩袋
岩岩好遮住我視線睇唔到佢下面有冇貼實個女人嘅pat
個男人個肚就痴實人條腰
個女人唔知掛住玩定感覺唔到 全程冇理
就算想幫都唔知點幫
最後個仆街係太子衝向對面線

補充返條仆街資料
黑膚色大隻175-178高 兩邊同後面剷青 啡髮
咁岩落雨電話放係袋冇影到條仆街
打完都知幫唔到乜野可能等自己冇咁心up
希望各位女性小心 時刻顧下周圍環境 有懷疑就用手隔下同倔下條友 被人非禮出聲實有人幫

參考返潮文

開聲叫個女仔注意下周圍， 就算個女仔唔知發生咩事覺得你on9都好，但係佢總算係個遊戲入面抽離翻，條仆街都冇咁猖狂

唔清楚